有無諗過今晚點解機埸發生咁多事

因為如果機場越亂越多事
就會令想入機場嘅和理非越黎越少
邊個會係最大得益呀???
嗰班人就係想示威者自亂陣腳 然後柒出國際
今日咁多個鏡頭影住 如果死咗人會幾難睇呀
咁多位手足冷靜d
機場已經係殺手鐧
輸埋就玩撚完架喇

至於打FA同記者嗰d人 請好好控制情緒
你地會令到人懷疑你地係鬼
從來手足絕對唔會搞FA同記者
只有PoPo先會

入機場嘅唔好咁易俾人煽動到
冷靜 冷靜同冷靜

不分化 不割蓆 不篤灰

Push

721 811

好小事 move on 講聽日啦

今日失民意？